(突發）無啦啦有人用印度文wtsapp 我 點算好

好撚惡死，講兩句就鬧我
安已不 點算好

用韓文答佢

朋友你返印度食蕉啦

idiot

Eat your curry la idiot

Pope here

屌返佢囉，反正大家唔識大家

dope 係咪姐係毒品？

Google translate 啦

利申：試過係加拿大收過以色列send 嘅不知名阿拉伯文message 嚇到標尿

Amigo, I suggest you go back to India and eat curry

Fuck u molocha go cook curry